Virtual Youtubers討論區（275）

post頭

LIA巴整合版

有野想改可以用依個做底

elite Lm

歡
迎
各
位
回
家
.
Aachamachama

LM

lm

fast

掉爛隻膠碗

笑到腦中風

碟碎我都食撚埋佢

遮住

連心愛既女人既碟碎你都唔敢食
仲夠膽話愛佢

係到試一次先

最安全既餸係水喉水

今日推得快到痴咗線

牙雞之前參觀jp連一姐咁留個A字都冇
反而望下依家月兔幾開心咁起野

岩岩邊個唱超人七號

留得個牌

想睇Miko Peko

夢遊起身煮嘢食
係得咁上下

睇mc睇到有d暈

chatroom叫緊狗玩ac

厄介

今晚竟然唔係耐久

阿叻斬完樹
446已經起好+影緊相

FEEL到進步左

話說箱推game除左MC同ARK仲有咩

我應該會為咗團長買飛睇LIVE

座長究竟肯起屋味？？？
搞咁耐仲係零進度

老愛今日咁多活動

真 · 白滑mix

開波了

#アイちゃん4周年

Do you want to build a snowman

其實座長有咩目標

出現咗囉

黑人x白人x動物.avi

佢玩mc好似次次都係登入當玩咗

好想同PTR飲酒

諗住起馬戲團,但拖左勁多日未開工
本身仲話今日係諗住玩ark,但見獅白起得咁快唔可以輸比佢所以轉左玩mc
點知人地已經起完

怕食物中毒

心跳聲耐久ASMR

仲著緊運動會衫

火雞今日火紋又係穩定地有5000人
真係全部都死忠

即係鳩遊當雜談

兔仔個到好似得個樣靚唔多實用

帶moona返去玩運動會

兔個台咁lag既

火雞要喊啦

youtube 係咁

Pekomoona就2個幾鐘 火雞就個幾鐘

月兔好happy

又贏

到底邊個先係冬馬

miko

會長真係好痴住天使

火雞好慘 明明係好女仔
係KY啲同玩猿神姐

好女仔唔代表唔係真愛
月兔世界第一

火雞同PEKO僅限偶像同fans關係

月兔高Lv好多

火雞台變咗六千人

平時佢地啲相處方式都已經好似老夫老妻咁，天使仲講過幾次唔會同會長結婚

Moona 303K

雞遲d走冇得見死神都唔知點算

變真毒撚

華鯊Ina三個互貼冇火雞份

其實有冇話過間本社要嚟做乜
實用面積細到唔知點咁

太早有cp

正宮唔使驚

俄羅斯，三家姐，towa同天龍開完party之後完全冇晒聲氣
係咪喺holohouse玩緊下半場？
利申：傳心phd

唔知點解望到座長個台覺得佢有d淒涼

牙雞個台做咩越嚟越多人

五個一齊無開台又真係仲玩緊

座長要同隻豬傾計

月兔fans去睇失敗者

又到12點
こんぶっぶ

撚狗

睇公主左手彈琴

id隻喪屍真係dd黎
dm馬自力話好鍾意佢

鬼佬店員訓醒了

冇人影響到35嘅地位，之前兔仔3d個陣船長問佢鍾意miko前輩定3期生多啲，兔仔答3期生結果俾測謊機電到仆低

仲係度收集緊料

天使甚至差啲唔記得閂台

佢都算努力搵合作
又有另一隻game 入面實裝自己

推festivaluna但又想推SubaLuna

專一啲啦

Ame今日MC精華

要人

四期生
要人

aqua又上cls

推Tuna

兔collab前980K
而家984K

lamy nene

係條隧道都撞到aqua

係咪confirm貓狗船水係玩桃鐵
寧願睇捉鬼好過

mc居民

今日moona加左18000sub
iofi同ridu都加左8000

印尼箱推之力

Why not both?

3.14...

又bin Nene

希望專重下on9妹

快過火箭

歩こ歩こ私は元気

為咗唔收台可以做咩?
設計過張被

琴日moona喊果段切片加成同埋id2期生出現嘅buff

個段片應該好大幫助

nene醒左po
揀隻字翻轉睇都OK

玩左半個鐘都有

箱推魔法真係holo先做到，而家id 2期未debut已經30k

OY?

點解阿月會喊？

驚今日炒粉

唔敢邀請dating 怕羞

張被如果商品化一定買

鴨貓

獅白個露台俾 nene係度搞光污染

呢首聽落似牧野由依同花澤香菜果種治癒系聲底

moona係火雞係chat??
我搵唔到既

我覺得座長個馬戲團
到出年都未開完

座長應該想玩ARK

件被真心靚

睇返某K一年前嘅cooking simulator
隻game啲physics都好似冇乜改進

5期生三條友傾住玩好好笑

【#アイちゃん4周年】凸待ち配信＆フィナーレ！
1點先黎

可能446老人家要早訓

最老果個仲玩緊

呢個邊位

同一個老母生
但估唔到moona都到可以湊女既階段

大個女了

なのです

86既極限已經到咗

講起上嚟
把聲好似
今日好似冇開台
希望佢同班章魚燒朋友玩得開心啲

開緊party邊度得閒

尋晚又話開

大小姐原來英文咁好

烤肉man後製架

段英文係烤肉man自己key上去

AI深夜開凸待

隻3d可以谷起塊臉

1.物述有栖
2.周防パトラ

我心目嘅486
應該會係類似呢種打扮

冇追po 273~275有冇咩news ?

修女有會限 記住補返

再一次由反水姐到考慮唔反

之前好似有個巴打推過
好撚正 再推多次
一開始個引入好正 放慢節奏位俾人好有空洞 寂寞 無助 絕望feel
難得地覺得係好似包住你入佢唱緊嘅世界嘅歌手

想睇Lamy凸AI不過應該冇乜可能

我都想

波邊

覺唔覺有個水字既野特別高汁
1.水姐
2.水團
3.水龍敬
4.米水比
5.水之呼吸

笑咗

pekora套衫明明係兔女郎裝外面再加件白色褸
但係唔知點解仲淫過就咁兔女郎裝

蘿莉嘅衣著成日都離晒罩咁
令人成日好想睇佢走光露lin

Peko唔算loli了

我個名嚴格嚟講唔算有水
不過都係液體嘅一種
因為我個名其實係由
屎尿屁變種而成

身型非常loli

對隻兔真係完全冇歪念

Ame同鯊咩就......

睇完狗狗玩cooksim走去down返黎玩 一玩就玩到宜家真係好好玩

中国又贏

Watame咁善良嘅好女仔都蝦，真係

搵人問吓北海道有咩感想？
屌
我真係唔明，整返個藍tick先出道
到底有幾難？？？？

船長仲細粒過佢

連彩虹嗰啲都好似冇個有tick 應該真係難

因為唔係現實人物?

好難 你自己數下holo本社有幾多個人有

HOLO官方twitter都無

V嘅話我淨係見到絆愛有

yt既話唔知點解好似得心心係無

完

真．Homostar

領頭羊有冇出黎護主

TMT有冇一齊食章魚燒

有

果日日本隊整體戰術執行力唔錯
いちご係實戰上仲識用 quick peek

見佢下便幫手翻譯 然後就冇下文

後生可畏

polka同lamy隻貓生仔

好癲
sub左

是

連のりお、赤坂アカ呢啲十年AC都冇應該真係好難

而家先得閒睇番重播
pekomoona 98K 會唔會癲左啲

兩個如果加埋破100

玩太鼓同埋ring fit

無muse dash玩要玩太鼓

喘氣

Loli聲

衝二百萬

畀YouTube ben 台

拉

點解唔俾玩muse dash?
另外好似好少見v玩太鼓

Pedo

全晚木口廿幾萬同接

中支人唔俾玩

冇?

7個鐘之後先播講乜撚野呀 谷鳩氣

時差

ring fit 個時間係咪想破11.9萬

最近睇V睇到部電腦好lag
因乜解究

中毒

我假假地都係前輩洗唔洗貢惡牙

中v毒太深

對唔住 金撚哥

金撚串

上面兩個派左膠

求先好似聽到啲聲

左膠邊個係左膠

35

公平咩，公平咩

好早呀大佬
點睇

個場景幾有心機

你對佢既愛唔夠
btw 鯊魚既時間表係咪有時差

日本人好似都幾睇星座運情

追ina真係好健康

天才

台仔又失禮

成日睇

會長老母，徵求連登日文傳心師

但樓下d reply好似已經傳緊心

清唱

樓下支畜？

又除左對耳

早睡早起

portal2要玩咁耐架咩

Ina NTR計劃

又黎多次same dane

鯊6號玩ring fit,唔知體能好唔好呢..

係咪又有新衫定リスナ3.0

準備畫埋我落去

利申：唔係LLC

我提

又要幫手做宣傳,honeywork 果隻新音game

玩依隻應該忍唔到會鬧chats啦

futa

呢對係咪上次rap完rip之後紅左 近排好似見多左

thx

華生新mic

日本仔都係到傳心

日本仔先係傳心文化始祖WOR

讀空氣

連登先係（一定）

禾地中國估皇上諗咩諗左幾千年了

鯊鯊唔舒服所以取消左一陣個MC

my teammate suck

今日好唔忍得

琴日 比mc催殘完心智

mc PSTD

一晚過去，死左幾多個翻譯

btw 以後反華生又多一個理由
玩共雪驚

話唔定等陣就唔比Holo玩

共雪起碼都唔係中資
lol直頭係騰訊遊戲 點解唔反lol

我唔知 我睇唔到 我有權睇人玩共雪驚

火雞琴日做過咩黎

共雪比人屌共雪最大原因唔係中唔中資
（加上騰訊係有持股，只係唔完全中資咁解

利申無玩LoL

我唔知 我睇唔到

一姐反lol

但係玩muse dash
依家遊戲市場其實七成都比中國食左
睇你將個標準放到幾高

有人問一姐玩唔玩原神，佢話唔玩抽卡game

利申：聽連v巴打講

Hots 自己玩真係地獄mode

Hots solo 最容易撞到對面4-5排
比人sm 到嘔

等佢拍爛枱

應該開觀眾場 輸左就ground pround佢地老母

chats繼續backseat Ame繼續死 最後摔鍵盤轉mc

同黃藍店CONCEPT差不多
仲要個V唔會似港台人咁高political awareness

贏輸都ground pound禾地老母啦

好黃

燈到對面下水餃

自轉射laser果隻野好似咁勁咁 當年玩果陣未有呢隻英

華生個CHAT同TWITCH根本一撚樣
除左冇得洗POG LUL之外

Ame Twitch轉過黎係咁㗎啦

COCO會限又貼野

今日咁早

會長太早啦掛

會長啱啱已經出雞湯

反華了

共雪對香港講五大嘅選手取消冠軍獎金 甚至嗰場嘅主播都要受罰

估唔到竟然有人唔知

會長每日一篇

好難捉路

真係好似D廢老文

我知 個問題就係個標準定係邊先

奶共既要反 咁點解中資既反而唔反

咁本人都有繼續打 獎金又俾翻佢 Ame而家又玩緊hots 原諒共雪了

每日都有長輩圖

想知snipe華生果班人見到自己排唔中既話會走場定打埋落去

1.你擺臭蟲論出黎講個刻已經煲咩好討論
2.我上面已經話左我自己無玩LoL
唔明你無啦啦拉LoL出黎講係做咩

屌係咁打錯字
無*

同意請按讚同分享 好人一世平安

你咪去其他台問下想打共雪game洗唔洗被人屌囉
Btw無論佢奶同中資都有齊 咁反唔反得

因為有V打lol 呢到都係照睇

炎上得唔夠共雪一定繼續奶
炎上到爆炸共雪分分鐘變兼
博奕思維之下, 都係繼續屌共雪最好

依個時候我係咪講句我釣緊魚你會好過啲
定你當左我係黃金撚

無野 我都無玩共雪game
純粹好奇 渣返手

我緊跟熱狗路線

想問下id組幾時出道

加朵蓮花就fit晒

冇記錯既話係4-6號
每晚香港時間9點

係咪真係玩人龍

個時仲要同小天使玩

真係覺得會長放番出o黎真係玩人龍

咁要坐幾耐

我覺得會坐到holo fes為止

各位小心

準備要帶部3310出街 唔係就要強制裝安心出行

お嬢出片先定會長出片先

會長

好高質

要睇三家姐有冇拎槍

fail啦
比狗鬧只會興奮
唔會覺得煩

牙余先係最黃好無
用行動支持會長罷工

見到左邊就會諗起LetHerGo

佢日日po圖好成功

快手改圖

三家姐做八方旅人工商hea到呢 仲未爆機

個明5明好畫龍點晴

Ame有冇贏過

第2舖贏左架

遲左入，唔怪得仲未rage quit

上一鋪曾經有機會反cup
但隊友唔生性

天使今日練舞
可能唔會開台

佢一開波已經發火屌隊友

送佢上路

同屌chatroom

屌chats依啲基本啦

個藍tick真係好難，要持續活動好長時間

Ame:因為chats一直叫我打lol唔好玩hots 所以先會開hots台

好多人以為twitter藍tick同facebook/youtube藍tick一樣

真係好正

the tank stopped?

由佢地把口講出黎真係笑死

ぺこみこ大戦争好撚洗腦

今晚 桃鐵 aqua okayu korone marine

如果計埋youtube會員會長又上返第一

咩網可以睇到會員數

緋赤係乜水
淨係在b站出沒？

係holo箱爆個日俾支那人睇中 走去報復性消費既v

佢想點

俾班支那狗硬推既V

要問題B站專家輝蛇喇

咁佢漁人得利

笑咗
放咗喺 B 站啲錢你估咁易攞得返
btw 大陸輝見字唔好咬我

送錢比日v 都唔送返比自己友
中國式報仇

神月今日咁早唱歌

唔係話連mea都唔太拎到錢咩？
真係祝佢好運

根本係b站自己做數 自己課完又可以扣起啲錢 呃人課再抽水

寧贈友邦 不予家奴

nene行matsuri路線

直播食柑係jm9

我兒要人

正咪得

個個都係傳心架啦

係心掛嘅話𠵱幾個月條路就唔會咁行啦

可以睇返人中archive

ID個ollie都幾癲
Twitter周圍撩人

雞兔場最多人講係moona，火雞仲間接促成今次moona同兔既聯動
火雞會唔會搵死神哭訴

喪屍周圍咬

痴線女人

右下果3個

等睇en組全部都識日文

用日文之後冇咁toxic

同死神一樣

又屌chat

想問左下個嗰係乜水

失蹤人口

404 not found

原來用google translate
咁佢都幾敢講

話明喪屍梗係喪啲

今日有冇🍐呢

aquwa

Ame唔打機就變左清楚系vtuber

標準=天際線

救命 片假名戰士

會唔會去到右三就瞬間秒答

呢個咩lish黎

佢依家望住個片假名表砌番D人名出黎
右邊果兩個男既好明顯係華生平時睇開

Ame係唔係50音都未熟

似係

近排係咪多左d EN學日文或者JP學英文既直播？

同埋可能係虛擬人物，好多資料提供唔到做認證

𠵱個華生好撚軟

holo要擺脫廢萌變成知識型

咁睇黎EN面試日文唔係必需

又或者Ame其他方面太強

冇會長
開得獨輪車未

物理堂耐久

原來tama已經開左兩個月會然
時間真係過得好快

一日有阿夸同nene都擺脫唔到

其實唔係播打機既時候就係咁

打日文其實係咪輸入羅馬拼音就得？

利申 未打過

得

但如果可以將3.14既on9妹變成知性型都幾勁
希望446可以做到

好想食

反華十虎

又聽到副部長把聲

華生唔放會長有人講咗未

冇氣

鍊金術師都睇緊

每日都有玻璃心體驗
原來咁辛苦

國安法警告

holo入面有冇反桐十虎

分析片
分析上次嗰個自殺傳說vtuber 可惜我睇唔明

小學數開始先

first time

呢個真係屈機 由細聽到大

最鍾意gunbuster

cover要擺脫社企機構呢個名

即係咩事

前幾年田中公平黎過香港開live
真係蔗渣價錢燒鵝享受

愈睇愈覺華生塊皮無得彈

船長一定高潮

唔好侮辱人

原來係CN合併

要救到牙心有啲難

我信心心係扮的

個twitter俾條喪屍洗版

英文呢D肯講就識
煮野食呢D入幾次醫院就會進步

En 四皇
唔計鯊

搞到想unfollow
比佢洗板

點解會多左隻

佢唔係要起塔咩

仲要瘋狗ALL CAP
印尼學校無教網絡禮儀架？

其實華生感恩節有放會長圖

呀心係咪因為未入過醫院所以先冇進步過

一日唔提 照反
好似反水咁

尋晚訓咗
反水十虎有咩新動向

佢本身身體太好 食咩都唔會入醫院

連v不嬲計黃計藍都係逐日計

全都反

心心而家成肚蟲
就快進步架啦

睇到啲人話留咗一格比會長做靈位之後冇跟

佢地真係唔識架喎

比活人靈位

因為唔夠search
之後就消失左

百鬼綾目係咪畢咗業啦？

要問三家姐

生蛋

我鍾意Holo招募果2塊皮
但咁耐都未有消息

好似MEL咁姐
呢份工拎黎識朋友

牛油果

冇返工點識人

佢有去跳舞班俾肥祭聞

究竟百鬼組定桐生組忠心d

參加左三罷支援會長

兩個鐘頭前會長又發日記又係Twitter放人龍archive，啲小粉紅知道會長仲係度即刻係free chat spam

間唔中有唱歌全部不留

又係度無能狂怒

理佢地都on9

依家係咁睇會長以前玩人中

有D老尷
要洗都唔該搵多兩個上去洗

咪就係free chat spam嚟把撚咩？

嬲還嬲，Free chat放獨輪車完全係送頭

會長開頭把聲都好好笑咁 嗰種唔咸唔淡嘅日文

Tama朝早搞咩黎 冇跟

依排好似無唱

朝活吹水
#350

基本上大部分人初出道把聲都唔同，之後先會慢慢做翻自己

pekora

日本人聽會長把聲係咪好似我地點聽北姑一樣?

聽鬼妹講廣東話咁

你G唔G.....

SEGA有授權可以放返人龍出來

所以求其喇

又黎

以前：Pe↘︎ko↗︎～
依家：哈↗︎哈↘︎哈↗︎哈↘︎哈↗︎哈↘︎、peko！peko！peko！

雖然我反死神但唯有聽晚入去聽死神耐久

粉絲A：連動過後，網路上大量瘋傳你與MOONA的MEME圖，現在在reddit、twitter都已經是熱門趨勢了。
火雞：這不重要，有沒有粉絲在討論我跟PEKORA的連動
粉絲A：我的火雞...
粉絲B：我的火雞，從MOONA亂入節目之後，粉絲們都在討論你跟MOONA打架誰會贏，誰能贏得PEKORA。已經沒有人在討論你跟PEKORA的連動內容了。
(火雞開始手抖...)

DIA!!!!!!!!!!!!!!!!!

元祖羊個皮真係好靚

火雞不死身
理論上唔會輸

成功拉月兔 係埋一齊
用心良苦

反死神 但我想睇佢會唔會成功

等火雞變EN組長

癲婆

FI巴又啱死神?

thank bro

.EN

我都反死神, 但今次都會睇

仆街 聽唔明

立牌實物

上次聽唔明，今次一樣

閣下.....

佢邊個唔岩

駁吾刀

moona fans,35 fans 出一出去房先

聽多啲就明

火雞係渣渣

火雞：...(掟筆)

我屌哂你地班KFP

Shion播未

火雞失去了一切

MOONA證實了這個消息

死神確認了這個消息...

入左V坑張單仲貴左

果然FGO是好遊戲嗎?

不是

・銀行に応じた書式で、請求書もすべて書き直し
睇黎果時真係無估錯，雙邊都錯文件

珍惜生命 遠離fgo+gbf

Fgo今晚開新主線

唔係

V界競爭真係大連動畫都要自己整埋

入左V坑之後fgo主線都未打完，課金都少左

人都精神左，睇完jp睇en連訓都唔洗訓了

身體仲越嚟越健康

Botan
Botan真人
第一次後悔睇咗真人

新歌,都係8蚊首

獅子神D衫要出條Line比人買

sleep is for the weak

又多個天使

咁你就咪撚搵啦

係咁架啦
咁撚好奇呀啦

好奇害死貓

又唔係要同你過一世
有咩好後悔

我估佢一望到446個樣就自動P做中之人個樣掛

po圖使唔使加返句中之人大部分都好樣衰所以唔好亂咁搵之類嘅嘢

法國呢期多咗好多中之人討論

今日會長先開翻3個之前private左嘅人中7 archive，總共有24個，我覺得佢會慢慢更新到復歸

新會然多咗

一日開3集

連v入面4期推差羊

呢個po 有總結到D
個project就係觀眾參與型推理解謎

岩岩好休止兩個禮拜

改名巴

郡道美鈴

成家都大波靚女黎
除左佢

我屌nene老母又刪檔 有無朋友有backup 仲未得閒睇

百鬼組連無台開都忍到
呢啲小事唔應該影響到心情先啱

名都打錯一生推

朝早個條？
食柑咋 最尾梗親 飲左啖茶就完左

大小姐冇開台
有白上大師喺度已經放心

有shion 中之人未

仲話你個女

邊個？唔識

你當Mbema out 死左？

いぬかみ

35咁鐘意玩eroge有冇玩過rance

冇玩過蘭斯仲叫有玩工口game咩

蘭斯7世界第一

冇改過名果啲我唔係好記得推邊個你睇大家都淨係記得你
話說好耐冇見過out巴上水了

個世界冠軍無撚用架啦
邊有人連自己個推個名都打錯架

ID 2 未播已經有成40k
等到時真係出jp 6 同en2 真係不敢想像

35 玩 galgame
柚子廚

連你都

印尼箱推之力
但我估6期生一出應該起手30萬

期待JP 6仲有咩更痴線嘅嘢好玩
EN2我覺得會穩定發展

越黎越多 追唔曬

北條 條女爆出黎個個？

呢行尾水

連V之恥

尾水（鯊魚150萬）

佢係好少上水

玩死者蘇生放返aloe出黎

呢到講完id少人睇
之後就話出id2

蘭10個醜女控
果陣諗過加D閃電上去 但唔識畫

想睇

近排連v興自己抽自己水？

依家ID2 期當EN2期咁睇
繼續打開左個藍海

咁消費力差好遠
但有多幾個en連動對象都係好事

死神唔係女呀

可以同holostar合作

獅白都未播就十萬啦
定係播緊先過

你：想唔想玩h game呀

未播廿萬

物價都唔同姐 印尼3,40萬夠買樓了
你叫印尼人點會敢課個紅色落去
就咁拎個sc數同jp en比一定無得比
但係以印尼人黎講算撈得掂啦應該

你講緊v層面
我講緊公司層面

仲有工業接

依家ID都唔係淨做印尼人生意啦

講英文個市場大好多

是但畫個火柴人出道咪得

easy la

唔知點解覺得會紅....

我老婆終於有人睇

佢參選緊木口en vsinger

gchi

原來賺咁多

啱先loop緊呢餅帶佢兩個把聲好似

丟你老婆

又你老婆

淨係B站都賺咁多錢
中國又然

我po左好多次...

Po左好多次就係你老婆呀

係

昨日定前日先話單推Towa....

一開始D口音好撚正

仲話tama係.....

真飛鳥我老婆

我單推好多個

犬山都結婚啦。。

台仔啲模仿支那傳心文都幾好笑

係咪仲未聯動過？

好想睇，隔左咁耐都唔請返去睇下計

船長

不反了？

冇走過算唔算反過

咪屈啦 佢冇玩艦B後已經冇反

今次船長衰咩

出去開完個會宜家變咗反船長?

唔清楚，可能係因為今晚同阿水聯動

阿水又衰咩

阿水衰俾位人釣魚

keep住追post都唔知船長乜事

gaming rainbow

+1

可能係因爲今晚日本時間10點同阿水聯動

35今日咁早開MC既

5點miko..

成日出街嘅小學生

座長少歌廚
我係少歌廚
我同陽葵てぇてぇ

唉

警告大家 五點準時

做咩唔開心

睇黎486都識英文

同阿水聯動衰左d咩？

大前輩有經驗果然係唔同啲
好似成日都搵佢做guest
之前先好似有單音樂相關嘅job同唱gal game op

凡是有座長出現的節目……

阿水就是原罪

sor唔識日文以為60分貝以上就關台

收到 入咗去等緊

移民加拿大

有曬心理準備

原來係衰桃鐵

介紹車既VTUBER

玻仔咁正有得見Moona

又迫害

咁點解剩係講船長唔講貓狗

明明火雞仲有死神點解連v咁推火雞同pekora

自己推咪唔講囉

少睇貓狗
唔係好明佢地玩桃鐵有咩問題？
黑暗工商？

最後竟然係kamito

有阿水

佢地反船係因為同水水玩

想問下fes2 係咪down better? 到時睇洗唔洗vpn

諗唔明點解有人要反船 做乜鳩

連登仔逢紅必反架喇

spwn至岩，auto correct左

所以其實係邊個要反

唔係神父咩

我都係見上面有人話有依家風向係反船
#865開始

神父開咗個頭又回馬槍咗

有時侯真係睇唔透你係玩膠定認真

#859

金撚

痴鳩線 你傳心傳到老屈咁都得

初號機開台

唔關我事....我都講明佢冇玩艦B之後就冇反過佢
法國你地睇d唔睇d
班人自己明明想反船 最後屈落我到

花譜新cover，把聲好溫柔

佢同兔田做的野有咩分別？

神父你開親聲都有野反
睇錯Sorry囉

救人個個先有折扣

又一個睇d唔睇d
冇玩艦B之後 懂不懂？

唔會啦 最近冇咩新target
我地反既只有艦B狗同原神狗

巴打係咪記低晒神父既野

其實成個po都無人反船長 係你最早打 船長

然後有人問船長今次衰乜

我都唔知發生緊咩事

屌你我打船長
係因為我睇緊船長唱奈落之花既舊片
大家真係敏感度3000.....

我單推神父

有風向師做緊野

個時神父話反船都講得好清楚係因為佢玩爛b

啲附魔好似有啲唔同 互補不足 てぇてぇ

連V deep state

然後就Azuki巴去讀神父心

# 864 865果d
今次真係老屈左我

不要暗戀

唔係 淨係得救人個個有discount 所以佢地用唔到

5日前

初號機

係連登 傳心 斷章取義呢啲少不了

神父可唔可以幫手收左隻光六龍,唔小心炒左車
ac375b59

引戰師

moona去死神到
佢係咪要迫死火雞

自己解放會平D

終了 媽的貢丸

你突然提船長我真心驚架

唔好刺激佢 佢就係最好既女仔

peace is never an option

諗住留定名睇神父表現架嘛
點知神父原來太感動
傳心Lv0

等左10分鐘先有人入黎

冇咪....

死神咁鐘意放大自己嘅
無睇開死神

兔仔又冇左，死神又冇埋，華鯊章三個又互貼

火雞

琴日月兔完左我去睇火雞台

睇chatroom講好似moona都入過去 但係我搵唔到 唔知有無人cap左

反雞大將軍

holo fes 係咪買spwn 好d有無大佬指路

佢皮膚好

😳
👉👈

踩到上心口

讀SC點解又變左唱歌

niconico比錢買難受 好似係

救救火雞

孤立火雞 再出手

請定假先

感恩節比人食撚咗

0202年仲要俾錢睇起格

印印立心不良咪呢D囉
贏了面子要贏埋裡子

但係受刺激後就係耳膜粉碎機

爬下文發覺moona有上連登

Moona係白滑mix

Fced

新

Heil Kiara

#養gachi

火雞橙

買spwn應該唔洗vpn

火雞頭先去咗死神台趕MOONA?

爭咩吖

溝埋miko玩5p啦